{
  "* Required Fields": "* 요구되는 항목",
  "+1 123-456-7890": "+1 123-456-7890",
  "16:9 ratio recommended": "16:9 비율 권장함",
  "3 Day Trial Expiration Notice": "트라이얼 만료 3일 전 알림",
  "460px By 215px Suggested": "460px x 215px 추천",
  "500 x 500 Dimensions": "500 x 500 규격",
  ":name Booking Cancelled": ":이름 예약 취소",
  ":name Booking Refunded": ":name 예약 환불됨",
  ":name Booking Updated": ":이름 예약 업데이트",
  ":name has an upcoming booking that conflicts with this extension": ":이름 이(가) 이 연장과 관련하여 앞으로 있을 예약과 충돌합니다",
  ":name New Booking": ":이름 새 예약",
  ":organization_name Booking Cancelled": ":조직_이름 예약 취소됨",
  ":organization_name Booking Updated": ":조직_이름 예약 업데이트 됨",
  ":organization_name New Booking": ":조직_이름 새 예약",
  "A booking is not available at this time": "이 시간에는 예약을 할 수 없습니다",
  "A confirmation email has been sent to": "확인 이메일을 다음으로 보냈습니다",
  "A date is required": "날짜가 필요합니다",
  "A minimum of 100 keys are required to start off with. When the keys dip below 25 we will prompt you to upload more.": "시작하시려면 최소 100개의 키들이 필요합니다. 키들이 25 아래로 내려갈 경우 더 업로드하시도록 저희가 상기시켜드리게 됩니다.",
  "A minimum of 5 keys are required, this is to allow Springboard to test your game on our system.": "최소 5개의 키가 필요합니다, 이것은 귀하의 게임을 저희 시스템에서 테스트하는 것을 스프링보드에게 허용하기 위합입니다.",
  "A minimum of 6 characters is needed for passwords": "비밀번호는 최소 6문자이어야 합니다",
  "A SpringboardVR Update is Available: :version": "SpringboardVR의 업데이트가 이용 가능합니다: :버전",
  "A start time is required": "시작 시간이 필요합니다",
  "Actions": "활동",
  "Activate License": "라이센스 활성화",
  "Active Coupons": "활성 쿠폰",
  "Active Discount": "활성 할인",
  "Active Discounts": "활성상태 할인",
  "Ad Preview": "광고 미리보기",
  "Add Extension": "확장 추가",
  "Add Game": "게임 추가",
  "Add Group": "그룹 추가",
  "Add hours": "시간들 추가",
  "Add hours of operation": "영업 시간 추가",
  "Add Maintenance Time": "점검 시간 추가",
  "Add New Image": "새 이미지 추가",
  "Add New Time Option": "새 타임 옵션 추가",
  "Add Person": "사람 추가",
  "Add price": "가격 추가",
  "Add Station": "스테이션 추가",
  "Add Steam Keys": "스팀 키 추가하기",
  "Add Time": "타임 추가",
  "Additional Instructions": "추가 사용법",
  "Additional Options": "추가 옵션",
  "Address": "주소",
  "Address 1": "주소 1",
  "Address 2": "주소 2",
  "Admin": "관리",
  "Admin users must have a tenant organisation selected": "관리 사용자들은 선택 임차 조직이 있어야만 합니다",
  "Age": "나이",
  "Age Limit": "나이 제한",
  "Age Limit:": "연령 제한:",
  "Age Rating": "나이 제한 등급",
  "All": "전부",
  "All rights reserved": "모든 권리 유보됨",
  "Allow Arcades to Download Game For Free?": "아케이드가 게임을 무료로 다운로드 받을 수 있도록 하시겠습니까?",
  "Already Installed": "이미 설치되었습니다",
  "Always Active": "항상 활성",
  "Amount Off": "금액 할인",
  "Amount Owed": "채무 금액",
  "Amount paid": "결제 금액",
  "Amount Paid": "결제된 금액",
  "Amount unpaid": "미결제 금액",
  "Amount Unpaid": "미지불 금액",
  "An email is required to create a customer": "고객을 만드시려면 이메일이 필요합니다",
  "Analytics": "분석",
  "and": "그리고",
  "Any": "모두",
  "Any age": "전연령",
  "Apply Coupon": "적용 쿠폰",
  "April": "4월",
  "Arcade Monitor": "아케이드 모니터",
  "Arcade Panel": "아케이드 패널",
  "Are You Sure": "확실합니까",
  "Are you sure you want to delete this experience?": "정말 이 경험을 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you would like to delete this coupon?": "정말 이 쿠폰을 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you would like to delete this discount?": "정말 이 할인을 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you would like to delete this Location? This will delete all experiences, stations, widgets, discounts and coupons associated with this location.": "정말 이 위치를 삭제하시겠습니까? 삭제하시면 이 위치와 연관된 모든 경험, 스테이션, 위젯, 할인 및 쿠폰도 삭제하시게 됩니다.",
  "Are you sure you would like to delete this station?": "정말 이 스테이션을 삭제하시겠습니까?",
  "Are You Sure?": "확실합니까?",
  "Assigned Games": "할당된 게임",
  "August": "8월",
  "auth.failed": "이 자격은 기록과 일치하지 않습니다.",
  "auth.throttle": "너무 많은 로그인 시도를 하였습니다. :seconds 초 후에 다시 시도해 주십시오.",
  "Auto-Select Stations": "자동 선택 역",
  "Available": "유효",
  "Available Hours": "사용가능한 시간들",
  "Back": "뒤로",
  "Back online.": "온라인으로 돌아갑니다.",
  "Back to Arcade": "아케이드로 돌아가기",
  "Back to Calendar": "캘린더로 되돌아가기",
  "Back To Games": "게임으로 돌아가기",
  "Back To Global Admin": "글로벌 관리자로 돌아가기",
  "Back to launcher": "시작 관리자로 돌아가기",
  "Back to Old Monitor": "예전 모니터로 돌아가기",
  "Back to Overview": "개요로 되돌아가기",
  "Back to Reservation": "예약으로 되돌아가기",
  "Back To Stations": "역으로 돌아가기",
  "Bad": "나쁨",
  "Basic Info": "기본 정보",
  "Before you can login, please verify your account using the button below:": "로그인 가능 전에, 아래의 버튼을 사용하여 귀하의 계정을 인증하여 주십시오:",
  "Beta": "베타",
  "Billing": "청구",
  "Birthday": "생년월일",
  "Birthday *": "생년월일 *",
  "Booking": "예약",
  "Booking Information": "예약 정보",
  "Booking Maintenance": "예약 유지보수",
  "Booking Name": "예약 이름",
  "Booking resumed!": "예약 다시 시작!",
  "Booking Source": "예약 소스",
  "Booking Summary": "예약 요약",
  "Bookings": "예약 | 예약들",
  "Bookings powered by SpringboardVR": "SpringboardVR 제공 예약",
  "Both an open and close time is required": "열기와 닫기 시간 모두 필요합니다",
  "Both Start Date and End Date are optional.": "시작일 및 종료일은 모두 필수가 아닌 옵션입니다.",
  "Build not found": "빌드를 찾을 수 없습니다",
  "Build not published": "빌드가 게재되지 않았습니다",
  "Button background color": "버튼 배경 색상",
  "Button Text": "버튼 텍스트",
  "Button Text Color": "버튼 텍스트 색상",
  "Calendar": "달력",
  "Call for help": "도움 요청",
  "Call Help": "도움 요청",
  "Call help to play": "플레이를 위한 도움말 호출",
  "Calling": "통화",
  "Calling for help": "도움 요청",
  "Cancel": "취소",
  "Cancel Booking": "예약 취소",
  "Cancel Deactivation": "비활성화 취소",
  "Cancel Help": "도움 취소",
  "Cancel Reservation": "예약 취소",
  "Cancel Scheduled Activation": "예정된 활성화 취소",
  "Cancellation Time": "취소 시각",
  "Cancellations & refunds": "취소 & 환불",
  "Cancelling this booking will result in a full refund": "이 예약을 취소하시면 전체 환불 됩니다",
  "Card": "카드",
  "Categories": "카테고리",
  "Category could not be found": "카테고리를 찾을 수 없습니다",
  "Category not found": "카테고리를 찾을 수 없습니다",
  "Change Game": "이름 변경",
  "Change Password": "비밀번호 변경",
  "Channel and socket not provided": "채널과 소켓이 제공되지 않음",
  "Charged Extend": "연장 부과됨",
  "Check In": "체크 인",
  "Check In Booking": "예약 체크 인",
  "Check-In": "체크-인",
  "Checked in at": "다음 시간에 체크인 함",
  "Checking Code": "확인 코드",
  "Checkout": "체크아웃",
  "City": "시/도",
  "Clear": "지우기",
  "Clear all": "모두 지우기",
  "Clear search": "검색 지우기",
  "clear them all": "그것들을 모두 지우기",
  "Close": "닫기",
  "Close Details": "뒤로",
  "Close search": "검색 닫기",
  "Closed": "폐쇄",
  "Closing time": "닫는 시간",
  "Code": "코드",
  "Codes must be between 3-20 characters, have no symbols, and have no spaces.": "코드는 3 내지 20자로 기호 및 스페이스가 없어야 합니다.",
  "Coming Soon": "곧 공개",
  "Commercial Licensing": "상업 라이센스",
  "Complimentary Extend": "무료 연장",
  "Confirm": "확인",
  "Confirm New Password": "새 비밀번호 확인",
  "Conflict": "충돌",
  "Conflict!": "충돌!",
  "Connect Square": "스퀘어 연결",
  "Connect Stripe": "Stripe 연결",
  "Connecting Stripe will allow you to accept payments using the popular Stripe platform.": "Stripe 연결은 유명한 Stripe 플랫폼을 이용한 지불 허용을 가능하게 합니다.",
  "Contact Info": "연락처 정보",
  "contact our support team at support@springboardvr.com": "support@springboardvr.com으로 지원팀에 연락주십시오.",
  "Contact {email} to change your email": "이메일을 변경하려면 {email}에게 연락주십시오.",
  "Content": "콘텐츠",
  "Continue": "계속",
  "Continue playing": "플레이를 계속",
  "Continue, but don't send email": "계속, 하지만 이메일을 보내지 않습니다",
  "Copy": "복사하기",
  "Copy Embed Code": "Embed 태그 복사",
  "Copy Share Link": "공유 링크 복사",
  "Copy Snippet": "코드 복사하기",
  "Cost": "비용",
  "Cost This Month": "비용 이번 달",
  "Could not find game": "게임을 찾을 수 없습니다",
  "Country": "국가",
  "Coupon": "쿠폰",
  "Coupon Code": "쿠폰 코드",
  "Coupon Details": "쿠폰 상세 정보",
  "Coupon Parameters": "쿠폰 매개변수",
  "Coupon Timing": "쿠폰 타이밍",
  "Coupons": "쿠폰",
  "Create": "생성",
  "Created by Admin User": "관리 사용자에 의해 만들어짐",
  "Created through Booking Widget": "예약 위젯을 통해 만들어짐",
  "Credit Card Number": "신용카드 번호",
  "Currency": "통화",
  "Currency & Tax Settings": "통화와 세금 설정",
  "Current": "현재",
  "Current Month Cost": "현재 달 비용",
  "Current Password": "기존 비밀번호",
  "Current Session": "현재 세션",
  "Currently have {keysAmount} keys added": "현재 {keysAmount} 키들이 추가됨",
  "Cushion Time Between Reservations (In Minutes)": "예약 사이 쿠션 시간 (분)",
  "Custom": "커스텀",
  "Custom Length": "맞춤 길이",
  "Custom Length in Minutes": "분 단위 맞춤 길이",
  "Custom Price": "맞춤 가격",
  "Custom Price in": "맞춤 가격",
  "Custom Start Time": "맞춤 시작 시간",
  "Customer Email": "고객 이메일",
  "Customer Information": "고객 정보",
  "Customer Name": "고객 이름",
  "Customer Phone": "고객 전화",
  "Customers will enter this code during checkout to receive their discount.": "고객이 결재 시 할인을 받으려면 이 코드를 입력합니다.",
  "Customers will enter this code during checkout to receive their discount.') }}<br/>{{ ('Codes must be between 3-20 characters, have no symbols, and have no spaces.": "고객은 결제하는 동안 이 코드를 입력해 할인을 받습니다.') }}<br/>{{ ('코드는 3~20자 사이여야 하며, 기호와 공백이 없어야 합니다.",
  "CVV": "CVV",
  "Dataset not found": "데이터세트 없음",
  "Dataset Parser not found!": "데이터세트 파서가 없습니다!",
  "Date": "날짜",
  "Date & Time": "날짜와 시간",
  "Date and Time": "날짜와 시간",
  "Dates": "날짜",
  "Day": "일",
  "Deactivate Game": "게임 비활성화",
  "Deactivate License": "라이센스 비활성화하기",
  "Deactivating on {deactivationDate}": "{deactivationDate}에 비활성화",
  "December": "12월",
  "Default Dashboard Elements": "기본 대시보드 요소",
  "Default SpringboardVR": "기본 SpringboardVR",
  "Delete Coupon": "쿠폰 삭제",
  "Delete Discount": "할인 삭제",
  "Delete experience": "경험 삭제",
  "Delete Game": "게임 삭제",
  "Delete Location": "위치 삭제",
  "Delete Reservation": "예약 삭제",
  "Delete Station": "스테이션 삭제",
  "Delete Widget": "위젯 삭제",
  "Deleting this station would modify your subscription plan, but you do not have permission to edit billing details. Please ask an arcade administrator to delete this station": "이 스테이션을 지우면 귀하의 구독이 수정될 것이나 귀하는 현재 청구서 세부 사항을 수정할 수 있는 권한이 없습니다. 아케이드 관리자에게 요청하여 이 스테이션을 삭제하십시오.",
  "Description": "설명",
  "Desktop": "바탕 화면",
  "Details": "세부 사항",
  "Developed By": "개발자",
  "Developer Panel": "개발자 패널",
  "Difficulty": "난이도",
  "Disconnect Square": "스퀘어 연결 해제",
  "Disconnect Stripe": "스트라이프 연결 해제",
  "Discount": "할인",
  "discount": "할인",
  "Discount Details": "할인 상세 정보",
  "Discount Parameters": "할인 매개변수",
  "Discount Timing": "할인 타이밍",
  "Discounts": "할인",
  "Don't have  an account? {0}": "계정이 없습니까? {0}",
  "Don't have  an account? {register}": "계정이 없으세요? {등록}",
  "Done": "완료",
  "due to :reason": "원인 :이유",
  "Duration": "기간",
  "Early Access Program": "조기 접속 프로그램",
  "Easy": "쉬움",
  "edit": "수정",
  "Edit": "수정",
  "Edit Booking": "예약 편집",
  "Edit Coupon": "쿠폰 수정",
  "Edit Discount": "할인 수정",
  "Edit Experience": "경험 수정",
  "Edit Reservation": "예약 편집",
  "Edit Station": "스테이션 수정",
  "Edit Widget": "위젯 수정",
  "Email": "이메일",
  "Email *": "이메일l *",
  "Embed Code": "Embed 태그",
  "Enable In Store Payments": "스토어에서 결제 켜기",
  "Enable online reservations for this station.": "이 스테이션의 온라인 예약을 활성화합니다.",
  "Enable Square": "스퀘어 켜기",
  "Enable stripe": "스트라이프 켜기\n\n",
  "Enables keyboard shortcuts that can be bound to USB connected buttons to start (Ctrl-Shift-F1) and stop (Ctrl-Shift-F2) a game. When Launcher is Disabled, will play a trailer reel based on the videos uploaded for the games in your library rather than open the launcher.": "USB 연결 버튼에 바인딩할 수 있는 바로 가기 키를 사용해 게임을 시작(Ctrl-Shift-F1)하고 중지(Ctrl-Shift-F2)할 수 있습니다. 시작 관리자가 비활성 상태이면, 시작 관리자를 열지 않고 라이브러리의 게임을 위해 업로드된 비디오를 기반으로 트레일러 릴을 재생합니다.",
  "End": "종료",
  "End Date": "종료일",
  "End Time": "종료 시간",
  "Ends At": "종료",
  "English": "영어",
  "Enter Coupon Code": "쿠폰 코드 입력",
  "Enter something else or go back to the { game list }": "다른 것을 입력하시거나 {game list}로 돌아가기",
  "Enter the host's contact information": "호스트 연락처 정보를 입력하세요.",
  "Enter the path to your steamapps/common folder for this station here, and then it can be used as a macro when using the legacy launch method (e.g. %STEAM_PATH%\\Job Simulator). If you aren't using the legacy launch method for any steam games, you don't need to fill this in.": "이 스테이션의 steamapps/common 폴더 경로를 여기에 입력하십시오. 레거시 시작 방법을 사용할 때 이 정보가 매크로로 사용될 수 있습니다(예: %STEAM_PATH%\\Job Simulator). 스팀 게임에 레거시 시작 방법을 사용하지 않는 경우, 이 정보를 입력하지 않아도 됩니다.",
  "Enter your game's Steam ID": "게임 스팀 ID를 입력하세요",
  "Equipment": "장비",
  "Error": "오류",
  "Error processing payload, please ensure the socket ID is correct": "페이로드 처리 오류, socket ID가 정확한지 확인해 주세요",
  "Estimated Cost Per Month": "월 예상 비용",
  "Estimated Month Cost": "대략적 월 비용",
  "Example Button": "예시 버튼",
  "Exclusive Tax": "세금 제외",
  "Experience": "경험",
  "experience": "경험",
  "Experience Details": "경험 세부사항",
  "Experience Name": "경험 이름",
  "Experience Type": "경험 유형",
  "Experiences": "경험",
  "Expiration Date": "만료 일자",
  "Expires": "만료",
  "Extend": "연장",
  "Extend Booking": "예약 연장",
  "Extend Full Booking": "전체 예약 확장",
  "Extend on the way": "저희 쪽에서 곧 귀하의 시간을 연장할 것입니다",
  "Extend Time": "타임 추가",
  "Facebook Community": "페이스북 커뮤니티",
  "Failed to create game": "게임 생성 실패",
  "Failed to opt-in to feature": "기능 옵트인 실패",
  "Failed to opt-out of feature": "기능 옵트아웃 실패",
  "Feature Requests": "기능 요청",
  "February": "2월",
  "Filter": "분류",
  "Filters": "필터",
  "Finish setup in the arcade panel": "아케이드 패널에서 설정 종료하기",
  "First Name": "이름",
  "First Name *": "이름 *",
  "First Of Next Month": "다음 달 1일",
  "Flat Amount Off": "정액 할인",
  "Forever": "영원히",
  "Forgot Password?": "비밀번호를 잊으셨나요?",
  "French": "프랑스어",
  "game added | games added": "게임이 추가됨 | 게임이 추가됨",
  "Game Controls": "게임 조작",
  "Game controls": "게임 콘트롤",
  "Game could not be found": "게임을 찾을 수 없습니다",
  "Game Instructions": "게임 사용법",
  "Game Keys": "게임 키",
  "game list": "게임 목록",
  "Game not found": "게임을 찾을 수 없음",
  "Games": "게임",
  "Games Licensed": "라이센스를 받은 게임들",
  "Games Panel": "게임 패널",
  "General": "일반",
  "Genres": "장르",
  "German": "독일어",
  "Global Admin Mode": "글로벌 관리자 모드",
  "Go Back": "뒤로 가기",
  "Go to Old Monitor": "이전 모니터로 가기",
  "Go to Station Manager": "스테이션 관리자로 가기",
  "Go to your game's landing page in Steamworks and click 'Request Steam Product Keys'. Follow the instructions to generate 5 keys.": "Steamworks 상의 게임 랜딩 페이지로 이동하여 \"스팀 제품 키 요청\"을 클릭하십시오. 5개의 키를 생성하기 위하여 지시를 따라 주십시오.",
  "Go to your game's landing page in Steamworks and click 'Request Steam Product Keys'. Follow the instructions to generate required keys, then upload the file here.": "스팀워크에 있는 귀하 게임의 랜딩 페이지로 가셔서 '스팀 제품 키 요청'을 클릭하세요. 요청된 키들의 생성을 위해 안내를 따라 주시고, 여기에 파일을 업로드하세요.",
  "Good": "좋습니다",
  "Grip Buttons": "그립 버튼",
  "Group": "그룹",
  "Hard": "어려움",
  "Hardware/Software Info": "하드웨어/소프트웨어 정보",
  "has an upcoming booking that conflicts with this extension": "이 연장과 관련하여 앞으로 있을 예약과 충돌이 있습니다",
  "Has outstanding charges": "미지불 요금 있음",
  "Have a coupon code?": "쿠폰 코드가 있으신가요?",
  "Have a Coupon Code?": "쿠폰 코드가 있습니까?\n\n",
  "Have an idea to make SpringboardVR better? Let us know!": "SpringboardVR을 개선할 수 있는 아이디어가 있으신가요? 저희에게 알려주세요!",
  "Have questions? We have all the answers you need in our knowledge base.": "질문이 있으신가요? 놀로지 베이스에 여러분이 필요로 하는 모든 질문의 해답이 있습니다.",
  "Hello :name": "안녕하세요 :이름",
  "Help is on the way": "도움 요청이 진행 중입니다",
  "Help is on the way!": "도움이 진행 중입니다!",
  "here": "여기",
  "Hey :name,<br><br>Sending you a quick reminder because I saw your trial is expiring in the next 3 days. To continue using our software, please take a minute to input your billing information in the admin panel. Let us know if you have any questions or need anything.<br>Thank you for choosing springboardVR!": ":이름 님,<br><br> 귀하의 트라이얼이 3일 뒤에 만료가 될 것임을 알려드립니다. 저희의 소프트웨어를 계속 사용하시려면, 관리자 패널에서 귀하의 청구서 정보를 입력하여 주십시오. 질문 혹은 필요한 게 있으시면 알려주십시오.<br> springboardVR을 선택해 주셔서 감사합니다!",
  "Hey :name,<br><br>Sending you a quick reminder that your credit card will be charged in 3 days. No action needs to be taken on your end, this is just a reminder. Let us know if you have any questions or need anything.<br>Thank you for choosing springboardVR!": ":이름 님,<br><br> 귀하의 신용 카드로 3일 뒤에 청구가 될 것임을 알려드립니다. 알림일 뿐임으로 귀하가 해야 할 일은 없습니다. 질문 혹은 필요한 게 있으시면 알려주십시오.<br> springboardVR을 선택해 주셔서 감사합니다!",
  "Home": "홈",
  "Host": "호스트",
  "Host Contact Information": "호스트 연락처 정보",
  "Hour": "시간",
  "hour | hours": "시간 | 시간들",
  "How would you rate your experience?": "당신의 체험을 어떻게 평가하시겠어요?",
  "I am sure": "확실합니다",
  "I have read and agree to the {0} and {1}": "나는 {0}와 {1}를 읽고 동의합니다.",
  "I have read and agree to the {terms_of_service} and {privacy_policy}": "저는 {서비스 약관}과 {개인정보 보호정책}을 읽고 동의합니다",
  "ID": "ID",
  "Idle Mode": "유휴 모드",
  "If disabled, games must be remotely launched from Station Monitor.": "비활성화된 경우, 스테이션 모니터에서 원격으로 게임을 실행해야 합니다.",
  "If mini mode is selected there will be no text displayed for the widget.": "미니 모드를 선택하면 위젯에 텍스트가 표시되지 않습니다.",
  "If timer is disabled, games will always be ready to launch.": "타이머가 비활성화된 경우, 게임은 항상 실행 준비 상태가 됩니다.",
  "If you have a Late Policy add it here. This will be added to your confirmation emails.": "지각 관련 정책이 있는 경우 여기에 추가하십시오. 해당 내용이 확인 이메일에 추가될 것입니다.",
  "If you pick 15 minutes, then the options will be 1:00, 1:15, 1:30, 1:45 etc.": "15분을 선택하면, 옵션은 1:00, 1:15, 1:30, 1:45 등이 됩니다.",
  "If you would like to deactivate your account with SpringboardVR please contact support@springboardvr.com": "SpringboardVR의 계정을 비활성화하려면 support@springboardvr.com으로 연락주십시오.",
  "If you would like to deactivate your commercial licensing account with SpringboardVR please contact support@springboardvr.com": "SpringboardVR와 함께 당신의 상업 라이센싱 계정을 비활성화 시키길 원하시면 support@springboardvr.com로 연락해 주세요",
  "Image": "이미지",
  "Immediately": "즉시",
  "In order to test your game with our system we require 5 standard steam keys for your game.": "본 시스템에서 게임을 테스트하기 위해서 해당 게임의 표준 스팀키 5개가 필요합니다.",
  "In order to test your game with our system we require 5 standard steam keys for your game. On top of that if you'd like to provide arcades the opportunity to download your game for free from steam please provide 100 steam keys.": "저희 시스템을 통한 귀하의 게임 테스트를 위해 귀하의 게임에 대하여 5개의 표준 스팀 키가 필요합니다. 그 보다 우에 스팀으로부터 당신의 게임을 무료로 다운로드할 수 있는 기회를 아케이드에 제공하고 싶으시면 100개의 스팀 키를 제공해 주세요.",
  "In order to verify your game you will need to embed the following HTML on the game's steam store page. Please copy the snippet below and post the code in the games description.": "게임을 인증하기 위해서는 게임의 스팀 스토어 페이지 상에 다음의 HTML을 삽입하여야 합니다. 아래의 코드를 복사하여 게임 설명에 삽입하여 주십시오.",
  "Inactive Coupons": "비활성 쿠폰",
  "Inactive Discount": "비활성 할인",
  "Inclusive Tax": "세금 포함",
  "Information that we show to both arcades and players about your game.": "게임에 대해 아케이드와 플레이어에게 보여지는 정보입니다.",
  "Install Desktop Client": "데스크톱 클라이언트 설치",
  "Install Launcher": "시작 관리자 설치",
  "Internal Name": "내부 이름",
  "Invalid Avatar Path": "유효하지 않은 아바타 경로",
  "Invalid Capability Provided": "유효하지 않은 능력 제공됨",
  "Invalid chart type for this data set (:type)": "이 데이터 세트에 대한 유효하지 않은 차트 형태 (:형태)",
  "Invalid File Path": "유효하지 않은 파일 경로",
  "Invalid Image Path": "유효하지 않은 사진 경로",
  "Invalid Key/Secret": "유효하지 않은 키/비밀",
  "Invalid Logo Path": "유효하지 않은 로고 경로",
  "Invalid Password": "유효하지 않은 비밀번호",
  "Invalid SteamID": "유효하지 않은 SteamID",
  "Invalid SteamID or Steam Servers are throwing up right now.": "유효하지 않은 SteamID 혹은 Steam이 바로 지금 올라오고 있어요.",
  "Invalid Video Path": "유효하지 않은 비디오 경로",
  "Invalid view level for this data set!": "이 데이터 시트에 대한 유효하지 않은 보기 단계!",
  "Invalid Webhook Key": "유효하지 않은 웹훅(Webhook) 키",
  "Invite": "초대",
  "Invite Others to Join You": "다른 사람 초대하기",
  "Invoice": "청구서",
  "Invoices": "청구서",
  "It looks like you haven't uploaded any tax forms.": "아직 납세 신고서를 업로드하지 않은 것 같습니다.",
  "It's your first time here? No problem, we have a guide to get you started with your new location.": "이 곳이 처음이신가요? 문제 없습니다. 새로운 위치에서 새롭게 시작하실 수 있는 가이드가 있습니다.\n\n",
  "I’m done": "저는 마쳤어요",
  "January": "1월",
  "Join": "참가",
  "Join our community of operators, see what others are up to in the industry and get sneak peeks from the SpringboardVR team.": "저희의 운영자 모임에 가입하셔서, 업계 다른 분들의 소식도 확인하고 SpringboardVR 직원들의 활동도 슬쩍 엿보세요.",
  "July": "7월",
  "June": "6월",
  "Keys Available": "사용가능한 키들",
  "Keys Used": "사용한 키들",
  "Knowledge Base": "지식 베이스",
  "L": "L",
  "Language": "언어",
  "Language / Locale": "언어 / 현장",
  "Last Call For Help": "마지막 안내 전화",
  "Last Name": "성",
  "Last Name *": "성 *",
  "Late Policy": "지연 규정",
  "Launch Game": "시작",
  "Launched": "시작됨",
  "Launcher Ads": "런쳐 광고들",
  "Launcher Billboards": "런쳐 게시판",
  "Launcher Builds": "런쳐 버전",
  "Launcher Content Preview Enabled": "런처 콘텐츠 미리보기 활성화됨",
  "Launcher Enabled": "런처 활성화됨",
  "Launcher Settings": "런쳐 설정",
  "Launcher Status": "런쳐 상태",
  "Launching :game": "시작 :게임",
  "Learn more": "더 배워보기",
  "Leave Game": "게임 떠나기",
  "Left side": "왼쪽편",
  "Length": "길이",
  "Length of Booking": "예약 길이",
  "Length of time": "시간의 길이",
  "Length of time (Price Per Station)": "시간의 길이 (각 스테이션당 가격)",
  "Library": "라이브러리",
  "Loading": "로딩 중",
  "Loading...": "로딩 중...",
  "Location could not be found, or you do not have permission to access it": "위치를 찾을 수 없거나 접근할 수 있는 권한이 없습니다",
  "Location Name": "위치 이름",
  "Location not found": "위치를 찾을 수 없습니다",
  "Location not found for station": "스테이션에 대한 장소가 없습니다",
  "Location Settings": "장소 설정",
  "Locations": "장소",
  "Login": "로그인",
  "Logo": "로고",
  "Logout": "로그아웃",
  "Look's like there's no reservation here.": "여기에 예약 사항이 없는 것으로 보입니다.",
  "Looks like you don't own this game, please add it to one or more of your stations to enable ability to activate license.": "이 게임을 보유하지 않은 것 같이 보이지만, 라이센스를 활성화시키는 기능을 사용하기 위하여 하나 혹은 그 이상의 스테이션에 이 게임을 추가해 주시길 바랍니다.",
  "Looks like your booking setup is incomplete.": "예약 설정이 완료되지 않은 것 같습니다.",
  "Made By": "다음에 의한",
  "Maintenance": "유지",
  "Maintenance Mode": "관리 모드",
  "Maintenance Scheduled Times": "점검 일정 시간",
  "Make a Booking": "예약하기",
  "Make Reservation": "예약 하기",
  "Malformed JSON Payload": "기형 JSON 페이로드(Payload)",
  "Manual Payment": "수동 지불",
  "March": "3월",
  "Mark as paid": "지불이라고 표시",
  "Marketplace": "마켓플레이스",
  "Max people per station": "스테이션 당 최대 인원",
  "May": "5월",
  "Med.": "중간.",
  "Menu": "메뉴",
  "Migration Guide": "마이그레이션 가이드",
  "Min": "분",
  "min": "분",
  "Mini Mode": "미니 모드",
  "Minimum Number of Stations": "최소 스테이션 수",
  "Minute": "분 | 분들",
  "minute | minutes": "분 | 분들",
  "Minutes": "분",
  "Missing required fields": "빠진 필요 항목들",
  "Monitor": "모니터",
  "Monitor My Stations": "내 스테이션 감시",
  "Monitor Stations": "모니터 스테이션",
  "Month": "월",
  "Monthly Cost Estimate": "월간 비용 예상",
  "More Options": "더 많은 옵션",
  "Multi": "멀티",
  "Multiplayer Games": "멀티플레이 게임",
  "My Licenses": "내 라이센스",
  "Name": "이름",
  "name": "이름",
  "Network changed, you are now offline.": "네트워크가 변경되어, 오프라인이 되었습니다.",
  "New": "새 항목",
  "New Coupon": "새 쿠폰",
  "New Discount": "새로운 할인",
  "New Location": "새 위치",
  "New Password": "새 비밀번호",
  "New Release": "새 릴리스",
  "New Station": "새로운 스테이션",
  "New widget": "새 위젯",
  "New Widget": "새 위젯",
  "Next Page": "다음",
  "No Active Organization": "활성화된 단체가 없습니다",
  "No Age Limit": "나이 제한 없음",
  "No build found": "빌드 없음",
  "No Coupon": "쿠폰 없음",
  "No Discount": "할인 없음",
  "No games found using the selected filters": "선택된 필터에 해당하는 게임을 찾을 수 없습니다",
  "No games you can join are currently being played by other people in your booking": "귀하의 예약 내 다른 사람들이 현재 플레이 중이므로 참여할 수 있는 게임이 없습니다",
  "No games you can join are currently being played in this arcade": "이 아케이드에서 참여할 수 있는 진행 중인 게임이 없습니다",
  "No Invoices have been added yet.": "아직 아무 청구서들도 추가되지 않았습니다.",
  "No Maintenance Scheduled": "예정 유지보수 없음",
  "No organisation set for user!": "사용자에 대한 조직 세트 없음!",
  "No post-processing method for type :type": "형태에 대해 사후-처리 방법이 없음 :형태",
  "No results": "결과 없음",
  "Not Paid": "미지불",
  "Not Paid Yet": "아직 결제되지 않음",
  "Notification not found": "알림을 찾을 수 없습니다",
  "November": "11월",
  "Now": "지금",
  "Now Playing": "지금 플레이",
  "Number of Players": "플레이어의 수",
  "Number of Players in Party": "파티 플레이어들의 숫자",
  "Number of Stations": "스테이션의 수",
  "Number of Stations (VR Headsets)": "스테이션 수 (VR 헤드셋)",
  "October": "10월",
  "Off": "해제",
  "Offline": "오프라인",
  "Once your location is created you will be able to add payment methods.": "일단 당신의 위치가 생성되면 결제 방식들을 추가하실 수 있게 됩니다.",
  "Online": "온라인",
  "Opening time": "여는 시간",
  "Options": "옵션들",
  "or select an image": "혹은 이미지 선택",
  "or younger": "혹은 더 어린 사람",
  "Organisation not found": "단체를 찾을 수 없습니다",
  "Organization": "조직",
  "Organization not found": "단체를 찾을 수 없습니다",
  "Organization Settings": "구성 설정",
  "Organizer": "오거나이저",
  "Other": "기타",
  "Other Games": "기타 게임",
  "Other Times": "기타 시간",
  "Overview of your account and its game licensing.": "귀하 계정 개요와 계정의 게임 라이센스.",
  "Page": "페이지",
  "pagination.next": "다음 &raquo;",
  "pagination.previous": "&laquo; 이전",
  "Paid At": "다음에 결제",
  "Paid Extension": "결제한 확장기능",
  "Paid with card ending in": "종료하는 데 카드로 지불",
  "Paid with:": "지불 수단:",
  "Password": "비밀번호",
  "Password Change": "비밀번호 변경",
  "Passwords do not match": "비밀번호들이 일치하지 않습니다",
  "passwords.password": "비밀번호는 6자 이상이어야 하며, 확인과 일치하여야 합니다.",
  "passwords.reset": "비밀번호가 재설정되었습니다!",
  "passwords.sent": "비밀번호 재설정 링크를 이메일로 전송하였습니다!",
  "passwords.token": "이 비밀번호 재설정 토큰은 유효하지 않습니다.",
  "passwords.user": "해당 이메일의 사용자를 찾을 수 없습니다.",
  "Paste the keys here, separated with a comma then a space": "키를 여기에 붙여 주시고, 콤마 뒤에는 공백으로 분리해 주십시오.",
  "Pause": "일시 정지",
  "Paused": "일시 정지",
  "Pay in store": "스토어에서 지불",
  "Pay with card": "카드로 지불",
  "Payment": "결제",
  "Payment Method": "지불 방법",
  "Payment Methods": "지불 방법",
  "Payment Options": "결제 옵션들",
  "Pending": "대기 중",
  "Pending Keys": "대기 중 키들",
  "Per Minute": "분당",
  "per station": "스테이션 당",
  "Percent Off": "할인율",
  "Phone": "전화",
  "Pick a Date": "날짜 선택",
  "player": "플레이어 | 플레이어들",
  "player@example.com": "player@example.com",
  "Players": "플레이어들",
  "Playing": "플레이",
  "Please charge the customer": "고객에게 요금을 청구해 주세요",
  "Please charge the customer {0} before proceeding.": "계속 진행하기 전해 고객 {0} 에게 요금을 청구해 주세요.",
  "Please charge the customer {dollar_amount} before proceeding.": "계속 진행하시기 전에 {달러_금액}을 고객에게 청구해 주세요.",
  "Please check a date in the future": "미래의 날짜를 체크해 주세요",
  "Please login or provide an API Key before accessing this location.": "이 장소에 접속하기 전에 로그인하거나 API 키를 제공해 주십시오.",
  "Please login to an account": "하나의 계정에 로그인 해 주세요",
  "Please login to an organisation": "단체에 로그인하여 주십시오",
  "Please login to continue": "계속하시려면 로그인 해 주세요",
  "Please modify the station limit of this organization via their billing details view, they are already setup on Stripe!": "청구서 세부 사항 보기에서 이 단체의 스테이션 제한을 수정하십시오. Stripe에서 이미 준비되었습니다!",
  "Please provide a valid link key/secret": "유효한 링크 키/비밀을 제공해 주세요",
  "Please provide a valid station token.": "유효한 스테이션 토큰을 제공해 주세요.",
  "Please provide a validate date": "유효한 날짜를 제공해 주세요",
  "Please remove all games from this category before deleting it.": "삭제 전 이 카테고리에서 게임을 모두 삭제하여 주십시오.",
  "Please remove all stations from this location before deleting it.": "삭제 전 이 위치에서 스테이션을 모두 삭제하여 주십시오.",
  "Portuguese": "포르투갈어",
  "Postal Code / ZIP": "우편 번호 / ZIP",
  "Postal Code / Zip Code": "우편번호",
  "PPM": "PPM",
  "Preset could not be found": "사전 설정을 찾을 수 없습니다",
  "Preview Ads": "광고들 미리보기",
  "Previous page": "이전",
  "Price": "가격",
  "Price changing {days}": "{days} 간 변경 금액",
  "Price decreases will take effect immediately.": "금액 감소는 즉시 적용될 것입니다.",
  "Price increases will come into effect on {date}.": "금액 증가는 {date}에 적용될 것입니다.",
  "Price Per Minute": "분당 금액",
  "Price Per Minute in USD": "시간당 금액 (USD)",
  "Price Summary": "가격 요약",
  "Pricing": "가격책정",
  "Pricing & Hours": "가격책정과 시간",
  "privacy policy": "개인정보 보호정책",
  "Provide players with instructions on what controls do inside of your game.": "게임 내 조종 방식에 대한 사용법을 플레이어에게 제공합니다.",
  "Purchase On Steam": "스팀에서 구매",
  "Quit Game When Play Time Is Up": "플레이 시간이 다되면 게임을 종료합니다",
  "R": "R",
  "Rather than bringing up the overlay, the launcher will quit the game that is currently running and will return to the launcher environment.": "런처는 오버레이를 띄우는 대신, 현재 실행 중인 게임을 종료하고 런처 환경으로 돌아오게 됩니다.",
  "Re-publish the game. Publishing can take up to an hour, SpringboardVR will automatically detect the snippet and move you to the next step. However, if you'd like you can check immediately.": "게임을 다시 퍼블리싱합니다. 퍼블리싱은 최대 1시간 정도 소요되며, SpringboardVR은 자동으로 코드를 인식하여 다음 단계로 이동할 것입니다. 하지만, 즉시 확인할 수도 있습니다.",
  "Reactivate License": "재활성화 라이센스",
  "Ready": "준비",
  "Rearrange Time Options": "타임 옵션 재조정",
  "Recommended: 800 x 600px": "추천: 800 x 600px",
  "Redirecting to the launcher in": "다음 시간 후 런처로 리다이렉트:",
  "Refund Policy": "환불 규정",
  "Refunds & Cancellations": "환불과 취소",
  "Region / State / Province": "지역 / 주 / 지방",
  "Release Date": "배포 일자",
  "Remember once you create this station, you will have to install the launcher software on the Windows computer that this station is associated with. You can find instructions on how to achieve this": "일단 이 스테이션을 생성하면, 이 스테이션과 연계되는 Windows 컴퓨터에 시작 관리자 소프트웨어를 설치해야 합니다. 이 작업의 수행 방법에 대한 지침을 참고하시기 바랍니다.",
  "Remote Launch Game": "원격 시작 게임",
  "Remove": "제거",
  "Request": "요청",
  "Request for location": "위치 요청",
  "Request Steam Keys": "스팀 키 요청",
  "Requires Update": "업데이트 필요",
  "Reservation": "예약",
  "Reservation Increment (In Minutes)": "예약 증분 (분)",
  "Reservation Name": "예약명",
  "Reservations cancelled at least {hours} hours in advance will receive a full refund. Refunds will be credited back to the original credit card used for payment.": "최소 {시간}전의 예약 취소를 하면 환불금 전액을 받으실 수 있습니다. 환불은 귀하의 지불에 사용된 원본 카드로 신용 지급됩니다.",
  "Reservations Enabled": "예약 가능",
  "Resource not found": "리소스 찾을 수 없음",
  "Restart": "재시작",
  "Restart SpringboardVR": "스프링보드VR 재시작",
  "Resume": "재시작",
  "Return to Game": "게임으로 돌아가기",
  "Return to Game Selection": "게임 선택으로 돌아가기",
  "Return to Launcher": "시작 프로그램으로 되돌아가기",
  "Right side": "오른쪽편",
  "Save": "저장",
  "Saved": "저장됨",
  "Saving...": "저장 중...",
  "Scheduled Times": "예약된 시간들",
  "Scheduled to start at": "시작할 예정",
  "Search": "검색",
  "Search for games in your libraray to assign to the station. To add games to your library, go to the": "스테이션에 지정하려면, 라이브러리에 있는 게임을 찾으세요. 라이브러리에 게임을 추가하려면 다음으로 가세요:",
  "Search results": "결과 검색",
  "Second": "초",
  "See you next time": "다음에 뵙겠습니다",
  "See You Soon": "곧 다시 뵈요",
  "Select A Date": "날짜 선택",
  "Select a Date": "날짜 선택",
  "Select a date and time for the event.": "행사를 위한 날짜와 시간을 선택하세요.",
  "Select a game tile to join that player's game": "게임 타이틀을 선택하여 해당 플레이어의 게임에 참여합니다",
  "Select a Starting Time": "시작 시간 선택",
  "Select different filters or": "다른 필터를 선택하거나 혹은",
  "Select Experience": "경험 선택",
  "Select Language": "언어 선택",
  "Select Length": "길이 선택",
  "Select Station": "스테이션 선택",
  "Select the Experience type that you want this coupon to be applicable to.": "이 쿠폰을 적용할 경험 유형을 선택하십시오.",
  "Select the number of players": "플레이어 숫자 선택",
  "Select the number of stations": "스테이션 숫자 선택",
  "Select the SpringboardVR environment for this Experience.": "이 경험을 위하여 SpringboardVR 환경을 선택하세요.",
  "Select the type of equipment used for this Experience.": "이 경험에 사용될 장비 형태를 선택하세요.",
  "Selections": "선택",
  "Send customer receipt?": "고객 영수증을 보냅니까?",
  "Send me updates about my reservation": "내 예약에 대한 업데이트를 보내 주세요",
  "September": "9월",
  "Session not found": "세션 없음",
  "Set Price": "금액 설정",
  "Set up how your customers will be able to pay when making reservations online.": "온라인으로 예약 시 당신의 고객님들이 어떻게 결제할 수 있을지 설정하세요.",
  "Settings": "설정",
  "settings": "설정",
  "Setup": "설정",
  "Setup Guide": "설정 가이드",
  "Share": "공유",
  "Share Link": "링크 공유",
  "Share Widget": "위젯 공유",
  "Show all filters": "모두 보기",
  "Single": "싱글",
  "Something went wrong with your request.": "요청에서 문제가 발생했습니다.",
  "Sorry, because we want to protect the personal information of everyone 13 and under, you can't access the Booking application.": "죄송합니다. 모든 13세 이하 어린이의 정보를 보호하고 있으므로, 예약 어플리케이션에 접속할 수 없습니다.",
  "Sorry, looks like this booking doesn't exist.": "죄송합니다, 이 예약은 존재하지 않는 것 같습니다.",
  "Sorry, looks like this booking doesn\\'t exist.": "죄송하지만, 존재하지 않는 예약입니다.",
  "Spanish": "스페인어",
  "Square Location": "스퀘어 로케이션",
  "Start": "시작",
  "Start a New Game": "새 게임 시작하기",
  "Start Date": "시작일",
  "Start Now": "지금 시작",
  "Start Time": "시작 시간",
  "Start Timer": "시작 타이머",
  "Start your free trial today!": "무료 시험 사용을 오늘 시작하세요!",
  "Start/End Date": "시작/종료일",
  "Started at": "다음 시간에 시작함",
  "State / Province / Region": "시/군/구",
  "Station": "역 | 역들",
  "station": "스테이션 | 스테이션들",
  "Station Basics": "스테이션 기본 사항",
  "Station Details": "스테이션 상세 정보",
  "Station Logs": "스테이션 로그",
  "Station Name": "스테이션 이름",
  "Station Needs Assistance": "스테이션에 도움이 필요함",
  "Station Needs to be Updated": "스테이션은 업데이트가 필요합니다.",
  "Station not found": "스테이션을 찾을 수 없습니다",
  "Station Settings": "스테이션 설정",
  "Station Setup Time (In Minutes)": "스테이션 셋업 시간 (분)",
  "Stations": "스테이션들",
  "Stats": "통계",
  "Status": "현황",
  "Steam Folder Path": "스팀 폴더 경로",
  "Steam ID": "스팀 ID",
  "Steam Keys": "스팀 키",
  "Step": "단계",
  "Step 1": "1단계",
  "Step 1: Get Keys": "1단계: 키 얻기",
  "Step 2": "2단계",
  "Step 2: Upload Keys": "2단계: 키 업로드하기",
  "Step 3": "3단계",
  "Step {currentStep} of {stepsLength}": "총 {stepsLength}단계 중 {currentStep}단계 진행중",
  "Still having issues? Email our support team at": "아직 문제가 있으시다구요? 다음 주소로 저희 지원 팀에 연락해 주세요:",
  "Submit": "제출하기",
  "Subscription has expired": "구독 만료됨",
  "Subtotal": "소계",
  "Success": "성공",
  "Successfully Changed Password": "성공적으로 비밀번호 변경됨",
  "Support": "지원",
  "Switch game": "게임 변환",
  "Tag could not be found": "태그를 찾을 수 없습니다",
  "Tags": "태그",
  "Take the code below and paste it before the body closing tag of your website. You will know it is working when you see the button floating in the bottom right corner of your website.": "아래의 코드를 받아서 귀하의 웹사이트의 body 종료 태그 이전에 붙여넣으세요. 귀하의 웹사이트 우측 하단에 버튼이 떠있으면 잘 작동하는 것입니다.",
  "tax": "세금",
  "Tax": "세금",
  "Tax Amount (In Percent)": "세금 금액 (퍼센트)",
  "Tax Details": "세금 내역\n",
  "Tax Form": "납세 신고서",
  "Tax Number": "납세 번호",
  "Tax Type": "세금 형태",
  "terms of service": "서비스 약관",
  "Thank you for choosing SpringboardVR!": "SpringboardVR을 선택하여 주셔서 감사합니다!",
  "Thank you for playing at {arcade}": "{arcade}에서 플레이 해 주셔서 감사합니다",
  "Thank you for playing {game}": "{game} 을(를) 플레이 해 주셔서 감사합니다",
  "Thank you for using SpringboardVR!": "SpringboardVR을 이용해 주셔서 감사합니다!",
  "Thank you!": "감사합니다!",
  "Thanks": "감사합니다",
  "Thanks for signing up to SpringboardVR! You're one step closer to using our commercial licensing program.": "SpringboardVR에 가입하여 주셔서 감사합니다! 귀하는 우리의 상용 라이선스 프로그램 사용에 한 발짝 더 다가섰습니다.",
  "Thanks for signing up to SpringboardVR, you're one step closer to simplifying the management of your arcade!": "SpringboardVR에 가입하여 주셔서 감사합니다! 귀하는 아케이드 관리를 단순화하는 데 한 발짝 더 다가섰습니다.",
  "Thanks for subscribing!": "구독해 주셔서 감사합니다!",
  "Thanks for your booking with :organization_name on :time.": "귀하의 다음 예약에 대하여 감사드립니다:조직_이름 시간:시간.",
  "That station is already up to date": "이 스테이션은 이미 최신입니다",
  "The amount of hours before a reservation that a customer is able to cancel their reservation and receive a full refund. After this point they will not be able to cancel online and will have to contact you.": "고객이 예약을 취소하고 전액 환불을 받을 수 있는 예약 전 시간입니다. 이 시점 이후부터는 직원이 온라인으로 취소할 수 없고 귀하께 직접 연락드려야 합니다.",
  "The amount of time required between reservations.": "예약 사이에 요구되는 시간입니다.",
  "The amount of time to be added to a reservation to allow for setup.": "설치를 위해 예약에 추가할 시간입니다.",
  "The arcade is no longer open at this time": "이 시간에 아케이드는 더 이 상 열지 않습니다",
  "The booking has been cancelled.": "예약이 취소되었습니다.",
  "The email address must be linked to a user within your organization": "이메일 주소는 귀하의 조직 내의 사용자에게 링크되어 있어야만 합니다",
  "The internal name for this widget": "이 위젯의 내부 이름",
  "The license for this game will expire on": "이 게임의 라이센스가 만료될 예정입니다.",
  "The location is not open on this date": "이 날짜에 장소가 열리지 않습니다",
  "The minimum number of stations required to be booked for this coupon to apply.": "이 쿠폰을 적용하기 위해 예약해야 하는 최소 스테이션 수입니다.",
  "The minimum number of stations required to be booked for this discount to auto-populate in booking.": "이 최소 스테이션 수를 예약해야 이 할인이 예약 시 자동 적용됩니다.",
  "The players have read and agree to the {0} and {1}": "플레이어는 {0}와 {1}를 읽고 동의합니다.",
  "The players have read and agree to the {terms_of_service} and {privacy_policy}": "플레이어들은 {서비스 약관}과 {개인정보 보호정책}을 읽고 동의합니다",
  "The selected date period is too long for this data set!": "이 데이터 세트에 대해 선택된 날짜 기간이 너무 깁니다!",
  "The SpringboardVR software on this station needs to be updated in order to take new reservations. You can still use this station in the original monitor without updating.": "이 스테이션에서 스프링보드VR 소프트웨어는 새로운 예약을 받기 위해 업데이트가 필요합니다. 업데이트를 하지 않고 원래 모니터에서 여전히 이 스테이션을 사용할 수 있습니다.",
  "The text that will be displayed on the reservation button.": "예약 버튼에 표시될 텍스트입니다.",
  "The video conversion for :title did not complete successfully. Please try again.": ":제목 을(를) 위한 비디오 변환이 완료되지 못했습니다. 다시 시도해 주십시오.",
  "The video conversion for :title has completed successfully": ":제목 을(를) 위한 비디오 변환이 성공적으로 완료되었습니다",
  "Theme Park Mode": "테마파크 모드",
  "There are no games added to this station, use the search above to add some.": "이 스테이션에 추가된 게임이 없습니다. 위 검색 기능을 사용해 몇 가지를 추가하십시오.",
  "There is a new version available !": "새 버전을 사용하실 수 있습니다 !",
  "There is bookings that we can't reallocate off of :name. You must manually reallocate these bookings.": "저희가 재조정 할 수 없는 다음의 예약들이 있습니다 :이름. 귀하는 이들 예약에 대해 수동으로 재조정 하셔야만 합니다.",
  "There is not enough stations available to make this booking": "이 예약을 하기에 충분한 스테이션이 없습니다",
  "There was an issue adding your card": "귀하의 카드를 추가하는 도중 문제가 있었습니다",
  "There was an issue logging in, please try again": "로그 인에 문제가 있었습니다. 다시 시도해 주세요",
  "There was an issue with your payment, please try again": "귀하의 결제에 문제가 있었습니다, 다시 시도해 주세요",
  "These ads will appear in the SpringboardVR environment.": "이들 광고들은 SpringboardVR 환경에 나타나게 됩니다.",
  "These are the hours that this specific Experience will be available for reservations via the Widget.": "이들은 위젯을 통한 예약을 위하여 이 특정한 경험이 사용되게 될 시간들입니다.",
  "These are the prices and lenghts of time available for reserving this Experience.": "이들은 이 경험 예약을 위해 사용할 수 있는 가격과 시간의 길이입니다.",
  "These are the settings for your station. If you make changes to the station during a player session, the settings will not default back once the session ends.": "이것들은 당신의 스테이션에 관한 설정입니다. 플레이어 세션 동안 스테이션을 바꾸고 싶으신 경우, 일단 세션이 끝나면 기본 설정으로 되돌아 가지 않습니다.",
  "These options will help customers reserve time via the Widget. Cushion Time keeps customers from reserving back to back with no transition time between. Reservation Increment is the increment of time that is used when making a Reservation via the Widget. We suggest you keep the increments for cushion time and reservation increment the same.": "이들 옵션들은 고객들이 위젯을 통한 시간 예약을 도와주게 됩니다. 쿠션 타임은 고객들이 중간에 이행 시간 없이 연속적으로 예약하는 것을 막아 줍니다. 예약 증가는 위젯을 통한 예약을 할 때 사용되는 시간의 증가입니다. 저희는 당신이 쿠션 타임을 위한 증가와 예약 증가를 동일하게 유지하실 것을 권장합니다.",
  "This account is currently inactive": "이 계정은 현재 휴면 상태입니다",
  "This booking is non-refundable": "이 예약은 환불 불가입니다",
  "This booking is not possible, there isn't enough stations available": "예약 불가, 사용할 수 있는 충분한 스테이션이 없습니다",
  "This booking widget is invalid. Please try again later.": "이 예약 위젯은 유효하지 않습니다. 다시 시도해 주십시오.",
  "This client has a card on file and it will be automatically billed for the extension.": "이 클라이언트는 파일에 카드를 갖고 있고 연장에 대하여 자동적으로 청구받게 됩니다.",
  "This game is deactivating on {deactivationDate}": "이 게임은 {deactivationDate}에 비활성화 됩니다",
  "This is a preview of what your customers would see. The button is against white in SpringboardVR reservation application.": "고객에게 표시될 화면의 미리 보기입니다. 이 버튼은 SpringboardVR 예약 애플리케이션에서 흰색 바탕에 표시됩니다.",
  "This is not a global admin endpoint!": "이것은 글로벌 행정 종료점이 아닙니다!",
  "This is the maximum number of people that can share a station.": "이것은 스테이션을 공유할 수 있는 사람들의 최대 숫자입니다.",
  "This is where you can set your sales tax for your location.": "이것은 당신의 위치에 대한 당신의 판매세를 설정할 수 있는 곳입니다.",
  "This is your public facing contact info. This is the info that will be provided in email confirmations to your customers.": "이것은 당신의 공개 페이싱 연락처 정보입니다. 이것은 당신의 고객들에게 확인 이메일로 제공될 정보입니다.",
  "This OAuth Provider doesn't exist": "이 OAuth 제공자가 존재하지 않습니다",
  "This organisation has no users with access to all locations to use the link details of": "이 조직에는 모든 위치에 대한 액세스 권한이 있는 사용자가 없습니다",
  "This organisation is currently suspended": "이 조직은 현재 보류 중 입니다",
  "This provider doesn't exist": "프로바이더가 존재하지 않습니다",
  "This reservation is cancelled": "이 예약은 취소되었습니다.",
  "This URL can be shared and used like any other URL. Feel free to share it on Twitter, Facebook, ect... You can also link to it from your website.": "이 URL은 다른 URL처럼 공유하고 사용할 수 있습니다. Twitter, Facebook 등에서 자유롭게 공유하십시오. 또한, 개인 웹사이트에서 링크를 걸 수도 있습니다.",
  "This will allow your customers to defer payment until they arrive at your store.": "이것은 당신의 고객들이 당신의 상점에 도착할 때 까지 결제를 연기하는 것을 허용하게 됩니다.",
  "This will be the image shown to your customer when reserving this Experience.": "이것은 이 경험을 예약할 때 당신의 고객에게 보여질 이미지가 될 것입니다.",
  "This will be the title of the Experience for reservation purposes and will display within the Station Monitor.": "이것은 예약 목적들에 대한 경험의 제목이 될 것이고 스테이션 모니터 내에 표시될 것입니다.",
  "This will cancel the deactivation of your game": "이것은 귀하 게임의 비활성화를 취소하게 됩니다",
  "This will cancel your booking.": "이것은 귀하의 예약을 취소하게 됩니다.",
  "This will cause a scheduling conflict.": "스케줄 충돌이 일어납니다.",
  "This will deactivate your game from SpringboardVR": "읻것은 스프링보드VR로부터 귀하의 게임을 비활성화시키게 됩니다",
  "This will delete the customer's booking": "이것은 고객의 예약을 취소하게 됩니다",
  "This will delete this game from SpringboardVR": "이로써 SpringboardVR에서 이 게임이 삭제될 것입니다.",
  "This will reactivate your game from SpringboardVR": "이것은 스프링보드VR,로부터 귀하의 게임을 재활성화하게 됩니다",
  "This will reassign all the stations to another experience": "이 작업은 모든 스테이션을 다른 경험으로 재배정하게 됩니다",
  "Time": "타임",
  "Time Ended": "시간 종료",
  "Time Format": "시간 형식",
  "Time of Booking": "예약 시간",
  "Time Remaining": "남은 시간",
  "Time remaining": "남은 시간",
  "Time Zone": "표준 시간대",
  "Time's almost up!\n:minutes::seconds minutes remaining.": "시간이 거의 다 되었습니다!\n:분::초 분이 남았습니다.",
  "Time's Up!": "시간이 다 되었습니다!",
  "Timer Enabled": "타이머 사용",
  "Times": "시간",
  "Time’s up!": "시간 종료!",
  "Title": "제목",
  "to": "다음에 대한:",
  "Today": "오늘",
  "Too few characters": "문자가 너무 적습니다",
  "Total": "총",
  "Total Extension": "총 연장",
  "Total Keys Uploaded": "총 업로드 된 키들",
  "Total Price": "전체 금액",
  "Touchpad": "터치패드",
  "Trigger": "트리거",
  "Turn Off": "끄기",
  "Turn On": "켜기",
  "Tutorial": "튜토리얼",
  "Twelve Hour Time": "12 시간 타임",
  "Twenty Four Hour Time": "24 시간 타임",
  "Type": "유형",
  "Uh oh. Looks like your widget is invalid.": "이런. 유효하지 않은 위젯을 사용하고 계시네요.",
  "Unauthenticated.": "인증되지 않았습니다.",
  "Unknown": "알 수 없음",
  "Upcoming": "다음",
  "Update": "업데이트",
  "Update and reload": "업데이트하고 다시 로드",
  "Update Now": "지금 업데이트",
  "Update Price": "가격 업데이트",
  "Update Station": "스테이션 업데이트",
  "Update the settings for your organization.": "조직 설정 업데이트",
  "Upload": "업로드",
  "Upload New Logo": "새 로고 업로드",
  "Upload Steam Keys File": "스팀 키 파일 업로드",
  "Upload your own": "당신의 것을 업로드",
  "Usage This Month": "사용량 이번 달",
  "USD": "미국 달러",
  "Use card ending in": "종료하는 데 카드 사용",
  "User": "사용자",
  "User not found": "사용자 없음",
  "User Settings": "사용자 설정",
  "Users": "사용자들",
  "Validation Failed": "인증에 실패하였습니다",
  "validation.accepted": ":attribute는 반드시 허용되어야 합니다.",
  "validation.active_url": ":attribute는 유효한 URL이 아닙니다.",
  "validation.after": ":attribute는 :date 이후의 일자이어야 합니다.",
  "validation.after_or_equal": ":attribute는 :date 이후 또는 같은 일자이어야 합니다.",
  "validation.alpha": ":attribute는 문자만 포함하여야 합니다.",
  "validation.alpha_dash": ":attribute는 문자, 숫자 및 대시 만을 포함하여야 합니다.",
  "validation.alpha_num": ":attribute 문자 및 숫자 만을 포함하여야 합니다.",
  "validation.array": ":attribute는 반드시 배열이어야 합니다.",
  "validation.before": ":attribute는 반드시 :date 이전의 일자이어야 합니다.",
  "validation.before_or_equal": ":attribute는 반드시 :date과 같거나 이전의 일자이어야 합니다.",
  "validation.between.array": ":attribute는 반드시 :min과 :max 항목 사이어야 합니다.",
  "validation.between.file": ":attribute는 반드시 :min과 :max KB사이어야 합니다.",
  "validation.between.numeric": ":attribute는 반드시 :min과 :max 사이어야 합니다.",
  "validation.between.string": ":attribute는 반드시 :min과 :max 자 사이어야 합니다.",
  "validation.boolean": ":attribute 항목은 진실 혹은 거짓이어야 합니다.",
  "validation.confirmed": ":attribute 확인이 일치하지 않습니다.",
  "validation.date": ":attribute는 유효하지 않은 일자입니다.",
  "validation.date_format": ":attribute는 :format 형식과 일치하지 않습니다.",
  "validation.different": ":format과 :other는 반드시 달라야 합니다.",
  "validation.digits": ":attribute는 반드시 :digits 자리수이어야 합니다.",
  "validation.digits_between": ":attribute는 반드시 :min과 :max 사이의 자리수이어야 합니다.",
  "validation.dimensions": ":attribute는 유효하지 않은 이미지 크기입니다.",
  "validation.distinct": ":attribute 항목은 중복된 값을 가지고 있습니다.",
  "validation.email": ":attribute은 반드시 유효한 이메일 주소이어야 합니다.",
  "validation.exists": "선택된 :attribute는 유효하지 않습니다.",
  "validation.file": ":attribute는 반드시 파일이어야 합니다.",
  "validation.filled": ":attribute 항목은 반드시 값을 가져야 합니다.",
  "validation.image": ":attribute는 반드시 이미지이어야 합니다.",
  "validation.in": "선택된 :attribute는 유효하지 않습니다.",
  "validation.integer": ":attribute는 반드시 정수이어야 합니다.",
  "validation.in_array": ":attribute 항목은 :other에 존재하지 않습니다.",
  "validation.ip": ":attribute는 반드시 유효한 IP 주소이어야 합니다.",
  "validation.ipv4": ":attribute는 반드시 유효한 IPv4 주소이어야 합니다.",
  "validation.ipv6": ":attribute는 반드시 유효한 IPv6 주소이어야 합니다.",
  "validation.json": ":attribute는 반드시 유효한 JSON 문자열이어야 합니다.",
  "validation.max.array": ":attribute는 :max 항목 이내이어야 합니다.",
  "validation.max.file": ":attribute는 :max KB 이하이어야 합니다.",
  "validation.max.numeric": ":attribute는 :max 이하이어야 합니다.",
  "validation.max.string": ":attribute는 :max 자 이하이어야 합니다.",
  "validation.mimes": ":attribute는 반드시 다음 파일 형식이어야 합니다: :values.",
  "validation.mimetypes": ":attribute는 반드시 다음 파일 형식이어야 합니다: :values.",
  "validation.min.array": ":attribute는 반드시 :min 항목 이상이어야 합니다.",
  "validation.min.file": ":attribute는 반드시 :min KB 이상이어야 합니다.",
  "validation.min.numeric": ":attribute는 반드시 :min 이상이어야 합니다.",
  "validation.min.string": ":attribute는 반드시 :min 자 이상이어야 합니다.",
  "validation.not_in": "선택된 :attribute는 유효하지 않습니다.",
  "validation.numeric": ":attribute는 반드시 숫자이어야 합니다.",
  "validation.present": ":attribute 항목은 반드시 존재해야 합니다.",
  "validation.regex": ":attribute 형식은 유효하지 않습니다.",
  "validation.required": ":attribute 항목은 필수입니다.",
  "validation.required_if": ":attribute 항목은 :other가 :value일 시 필수입니다.",
  "validation.required_unless": ":attribute 항목은 :other가 :values가 아니면 필수입니다.",
  "validation.required_with": ":attribute 항목은 :values가 존재하면 필수입니다.",
  "validation.required_without": ":attribute 항목은 :values가 존재하지 않으면 필수입니다.",
  "validation.required_without_all": ":attribute 항목은 :values가 전혀 존재하지 않으면 필수입니다.",
  "validation.required_with_all": ":attribute 항목은 :values가 존재하면 필수입니다.",
  "validation.same": ":attribute과 :other는 반드시 일치하여야 합니다.",
  "validation.size.array": ":attribute는 반드시 :size 항목을 지니고 있어야 합니다.",
  "validation.size.file": ":attribute는 반드시 :size KB이어야 합니다.",
  "validation.size.numeric": ":attribute는 반드시 :size이어야 합니다.",
  "validation.size.string": ":attribute는 반드시 :size 자이어야 합니다.",
  "validation.string": ":attribute는 반드시 문자열이어야 합니다.",
  "validation.timezone": ":attribute는 반드시 유효한 구역이어야 합니다.",
  "validation.unique": ":attribute는 이미 선택되었습니다.",
  "validation.uploaded": ":attribute는 업로드를 실패하였습니다.",
  "validation.url": ":attribute 형식은 유효하지 않습니다.",
  "Verification Code": "인증 번호",
  "Verify Account": "계정 인증",
  "Verify Game": "게임 인증",
  "Verifying Your Game": "게임을 인증하는 중입니다",
  "Video": "비디오",
  "Video Conversion Failed for :title": ":제목 을(를) 위한 비디오 변환에 실패하였습니다.",
  "Video Converted": "비디오 변환됨",
  "Video Updating Coming Soon": "곧 비디오 업데이트",
  "Videos": "비디오",
  "View prices of games that are already played in arcades around the world.": "전세계 아케이드에서 플레이된 게임의 금액 보기",
  "View Tax Form": "납세 신고서 보기",
  "View the invoices in your account and check their status.": "귀하 계정의 청구서를 보시고 그들의 상태를 확인하세요.",
  "Walk-In": "예약이 필요 없음.",
  "We can accommodate up to {0} people per station, and up to {1} stations max": "저희는 스테이션 당 최대  {0} 명을 수용할 수 있고, 최대 {1} 스테이션이 있습니다",
  "We can accommodate up to {people_per_station} people per station, and up to {station_max} stations max": "저희는 스테이션 당 최대 {스테이션 당 인원}을 수용할 수 있고, 최대 {최대 스테이션} 스테이션들을 수용할 수 있습니다",
  "We could not find this": "찾지 못했습니다",
  "We don't have an updater build online right now, please try again in a little while": "현재 온라인 빌드 업데이터가 없습니다. 잠시 뒤 다시 시도해 주십시오",
  "We have released a new update: :version": "새 업데이트가 배포되었습니다: :버전",
  "We have released an update to the SpringboardVR launcher! You can auto-update your stations via the button below, though as always we recommend reading the <a href=\":url\">Release Notes</a> before doing so!": "SpringboardVR 런처의 새 업데이트가 배포되었습니다! 업데이트 전 <a href=\":url\">릴리스 노트</a>를 읽어보시길 권해드리며, 아래의 버튼을 이용하여 귀하의 스테이션을 자동으로 업데이트하십시오!",
  "We have successfully updated your billing details, which will now be used for all future payments.": "귀하의 청구서 세부 사항을 성공적으로 업데이트하였으며 이는 향후 지불에 반영될 것입니다.",
  "We're collecting data on your games. Check back soon for statistics.": "저희는 당신 게임의 데이터를 수집하고 있습니다. 곧 통계를 알려드리도록 하겠습니다.",
  "We're Here to Help": "여기, 저희가 도와드리겠습니다",
  "We're not using pusher right now.": "저희는 바로 지금 푸셔를 사용하고 있지 않습니다.",
  "Website": "웹사이트",
  "Week": "주",
  "Welcome to SpringboardVR 3.0, follow this guide to get information on how to take advantage of all the new features!": "SpringboardVR 3.0으로 오신 것을 환영합니다. 이 가이드를 따라서 어떻게 새 기능들의 혜택을 전부 활용할 수 있을지 알아보세요!",
  "Welcome to SpringboardVR,": "SpringboardVR에 오신 것을 환영합니다.",
  "When": "언제",
  "When a station is in Maintenance Mode, your customers can not make an online reservation.": "스테이션이 관리 모드일 때 당신의 고객은 온라인으로 예약을 할 수 없습니다.",
  "When enabled, games will appear but users will not be able to launch games until time is added. If disabled, no games will appear in the launcher.": "활성화되면, 게임이 나타납니다만 시간이 추가되기 까지 사용자들이 게임을 실행할 수 없게 됩니다. 비활성화돠면, 런처에 게임이 나타나지 않습니다.",
  "When the headset goes idle after 5 minutes of inactivity, the desktop will appear or a video reel of games you have on your station will be displayed in a loop.": "5분 동안 사용하지 않아 헤드셋이 유휴 상태가 되면, 바탕 화면이 표시되거나 스테이션에 있는 게임의 비디오 릴이 반복적으로 표시됩니다.",
  "When would you like to activate your license?": "언제 귀하의 라이센스를 활성화 하고 싶으세요?",
  "When you hit the system button, you can see the SteamVR overlay.": "시스템 버튼을 누르면 SteamVR 오버레이를 볼 수 있습니다.",
  "Where": "어디서",
  "Whoops": "이런",
  "Why do we need this?": "필요한 이유",
  "Widget": "위젯 | 위젯들",
  "Widget Details": "위젯 상세 정보",
  "Widgets": "위젯",
  "Woah there! You're trying to make a global admin request while not in the global admin. That could get messy.": "여기 보세요! 귀하는 글로벌 관리 내에 계시지 않으면서 글로벌 관리 요청을 시도하고 계십니다. 그것은 골치아픈 일이 될 수 있습니다.",
  "Woah there! You're trying to make an arcade-level request while not logged into an arcade's admin. That could get messy.": "여기 보세요! 귀하는 아케이드 관리에 로그인 되어 있지 않은 상태에서 아케이드-레벨 요청을 시도하고 계십니다. 그것은 골치 아픈 일이 될 수 있습니다.",
  "Write a brief description of the Experience the customer will be receiving.": "고객들이 받게 될 경험들에 관한 간단한 설명을 쓰세요.",
  "Year": "년도",
  "You are able to contact :organization_name with the following information": "귀하는 다음으로 연락하실 수 있습니다:다음의 정보와 함께 조직_이름",
  "You are connected with Stripe to receive payments.": "지불을 받기 위해서 Stripe와 연결되었습니다.",
  "You are not eligible to receive a refund for this booking": "귀하는 이 예약에 대하여 환불 받으실 조건이 아닙니다",
  "You are only allowed :per_station people per station": "귀하에게는 다음의 사항만이 허용됩니다:스테이션 당 스테이션_당 인원",
  "You can choose if arcades are able to get game keys to download your game for free. If you do, we require you to add game keys. If the keys used are nearing keys available we recommend you generate and upload more keys.": "귀하께서는 아케이드가 무료로 귀하의 게임을 다운로드할 수 있는 게임 키들을 받을 수 있도록 할 것인지 선택하실 수 있습니다. 만일 그러시다면, 귀하께서는 게임 키들을 추가하셔야 합니다. 사용된 키들이 사용가능한 키들과 비슷할 경우 더 많은 키들을 생성하고 업로드하실 것을 권장드립니다.",
  "You can still book this reservation, however.": "하지만 여전히 이것을 예약할 수 있습니다.",
  "You cannot delete a notification that has already been sent!": "이미 보내진 알림은 삭제할 수 없습니다!",
  "You cannot reduce your subscription below your current number of active stations. Please delete some stations before proceeding.": "현재 활성화된 스테이션 이하로 구독을 줄일 수 없습니다. 몇몇의 스테이션을 지운 후 진행하여 주십시오.",
  "You can’t upload images until the experience has been created. Retry after saving.": "경험이 생성되지 전까지 이미지를 업로드하실 수 없습니다. 저장 후에 다시 시도하세요.",
  "You currently have no invoices! Check back here to see any invoices in the future.": "현재 청구서가 없습니다! 나중에 다시 돌아와서 청구서를 확인해 주십시오.",
  "You do not have permission to access this page.": "귀하는 이 페이지에 접속할 수 있는 권한이 없습니다.",
  "You have a new invoice": "새 청구서가 있습니다",
  "You have selected a setup that will cause a scheduling conflict.": "스케줄 충돌이 일어나는 설정을 선택했습니다.",
  "You may not access that channel": "채널에 접속해서는 안됩니다",
  "You need to select a tenancy organization as a global admin": "귀하는 글로벌 관리로 임차 조직을 선택하셔야 합니다",
  "You will receive a full refund.": "귀하는 전체 환불을 받게 됩니다.",
  "Your Arcade": "당신의 아케이드",
  "Your Billing Details have been updated": "귀하의 청구서 세부 사항이 업데이트되었습니다",
  "Your booking has invalid settings": "귀하의 예약이 유효하지 않은 설정을 갖고 있습니다",
  "Your booking with :organization_name has been cancelled.": "귀하의 다음 예약 :조직_이름 이(가) 취소되었습니다.",
  "Your booking with :organization_name has been refunded.": ":organization_name의 예약이 환불되었습니다.",
  "Your booking with :organization_name has been updated.": "귀하의 다음 예약:조직_이름 이(가) 업데이트 되었습니다.",
  "Your card could not be charged": "귀하의 카드에 청구되지 않을 수 있습니다",
  "Your card details have been saved and your subscription is ready. You will be charged at the end of your trial period on :trial_ends_at and can increase the number of stations on your subscription from the billing details view.<br><br><a href=\":invoice_url\">here</a> to view your upcoming invoices.": "귀하의 카드 정보가 저장되었으며 구독이 준비되었습니다. 트라이얼 종료 시점인 :trial_ends_at에 금액이 부과되며 청구서의 세부 사항 보기에서 귀하의 스테이션 개수를 늘릴 수 있습니다.<br><br><a href=\":invoice_url\">여기</a>를 통해 앞으로의 청구서들을 볼 수 있습니다.",
  "Your game will be charged per minute of game play. The cent cost per minute is measured in USD.": "당신의 게임은 분당 게임 플레이 시간으로 청구될 것입니다. 분당 소모 금액은 USD로 책정됩니다.",
  "Your game's Steam ID will be found on the game detail page.": "게임을 인증하기 위하여, 게임 세부 페이지에서 게임 스팀 ID를 확인할 수 있습니다.",
  "Your Information": "사용자 정보",
  "Your latest invoice is now available to view <a href=\":invoice_url\">here</a>. We will attempt to charge your card automatically for any balance due, and notify you in the event that payment cannot be taken.": "귀하의 최근 청구서를 이제 <a href=\":invoice_url\">여기</a>에서 볼 수 있습니다. 지불해야 할 잔액이 있다면 자동으로 신용 카드로 청구하고, 지불을 할 수 없는 경우 알려드립니다.",
  "Your license will activate": "당신의 라이센스가 활성화 됩니다",
  "Your location is required to have a name and an address. Customers will use this information to find and contact your location.": "당신의 위치에 이름과 주소가 필요합니다. 고객들이 이 정보를 사용하여 당신의 위치를 찾고 연락하게 됩니다.",
  "Your login details are invalid": "귀하의 로그인 세부정보가 유효하지 않습니다",
  "Your login has expired": "로그인이 만료되었습니다.",
  "Your login is invalid": "로그인이 유효하지 않습니다",
  "Your Oauth State is Invalid": "귀하의 Oauth 상태가 유효하지 않습니다",
  "Your Party": "귀하의 파티",
  "Your tax form has been approved! If you have any changes to your tax status please {0}": "납세 신고서가 승인되었습니다! 납세 상태에 변화가 있다면 {0}해 주십시오.",
  "ZIP/Postal Code": "우편번호",
  "{amount} off with coupon {coupon}": "{coupon} 쿠폰으로 {amount} 인하",
  "{amount} off with discount {discount}": "{discount} 할인으로 {amount} 인하"
}